微博[五大訴求]

沒想到在微博上看到「五大訴求」的這一天來的這麼快……

好快會被消失

咁快手手

咁香港班官全部炒得啦

此君已中招，歡迎消失